pointer Declaration 
	syntax: type *ptrName;
		typedef type *typeName;
	operators: 
		&: address of 
		*: if (int *p;) means declaration pointer
		   when (y = *p) means dereference operator[toán tử tham chiếu ngược]
		&x: is a constant pointer( unique of(address of)) 
		*p: is a variable pointer( biến của address of) 
	Pointers and Arrays(được dùng để thay thế cách viết theo mảng ex: {p= &x; p++}

	Arithmetic 
modified: sửa đổi 
	